三年黎生日第一次冇男友陪伴，想乞句生日快樂

同男友拍拖兩年半，之後分左手兩個月
唉，重好掛住佢
今年毒撚自己一個過
純粹想巴絲講句生日快樂

生日快樂!!!

生日快樂

乞啦

好多人未試過有男女朋友 一樣咁過
利申 毒撚

gay

Happy birthday

生日快樂
我都係今日生日

周圍都見到你

因為真毒

Gay post黎講唔錯

我都係今日生日 生日快樂

生日快樂🎂

生日快樂，巴打

生忌快樂，年年有今日

同我做愛吧

生日快樂🎁我都就快要嘗試 諗下有朋友就得啦